再有高層離任 滙豐大中華CEO黃碧娟辭職 明日生效

繼滙控（005）行政總裁范寧突然離職後，滙豐再有高層變動。消息透露，滙豐銀行副主席兼行政總裁王冬勝今日向大中華員工發出內部通訊，表示大中華行政總裁黃碧娟因尋求其他發展機會，明日起作離職前休假。據了解黃碧娟離開，與早前范寧辭職、集團全球裁員或華為事件並無關係，應該是她個人事業上有更佳發展。

黃碧娟自1992年加入滙豐，在集團任職27年，目前掌管滙豐大中華業務，據悉她離開後，未必再安排另一高層接替其大中華行政總裁職位，而是由目前香港、中國、澳門及台灣的行政總裁，透過協作聯繫方式分擔原有職務。

有d野

岩岩訓醒？

但願佢地retirement後會爆大獲

訓得幾耐喎你都